///TASK 3///
Q: Logstash is used to visualize the data. (yay / nay)
** 
A: nay
===
Q: Elasticstash supports all data formats apart from JSON. (yay / nay)
** 
A: nay
///TASK 5///
===
Q: Select the index vpn_connections and filter from 31st December 2021 to 2nd Feb 2022. How many hits are returned?
** 
A: 2861
===
Q: Which IP address has the max number of connections?
** 
A: 238.163.231.224
===
Q: Which user is responsible for max traffic?
** 
A: James
===
Q: Apply Filter on UserName Emanda; which SourceIP has max hits?
** 
A: 107.14.1.247
===
Q: On 11th Jan, which IP caused the spike observed in the time chart?
** 
A: 172.201.60.191
===
Q: How many connections were observed from IP 238.163.231.224, excluding the New York state?
** 
A: 48
===
///TASK 6///
Q: Create a search query to filter out the logs from Source_Country as the United States and show logs from User James or Albert. How many returns were returned?
** 
A: 
===
Q: As User Johny Brown was terminated on 1st January 2022, create a search query to determine how many times a VPN connection was observed after his termination.
** 
A: 
///TASK 7///
Q: Which user was observed with the greatest number of failed attempts?
** 
A: Simon
===
Q: How many wrong VPN connection attempts were observed in January?
** 
A: 274