///TASK 2///
Q: In a Windows domain, credentials are stored in a centralised repository called...
**
A: Active Directory
===
Q: The server in charge of running the Active Directory services is called...
**
A: Domain Controller
===
///TASK 3///
Q: Which group normally administrates all computers and resources in a domain?
**
A: Domain Admins
===
Q: What would be the name of the machine account associated with a machine named TOM-PC?
**
A: TOM-PC$
===
Q: What type of containers should we use to group all Quality Assurance users so that policies can be applied consistently to them?
**
A: Organizational Units
===
///TASK 4///
Q: What was the flag found on Sophie's desktop?
**
A: THM{thanks_for_contacting_support}
===
Q: The process of granting privileges to a user over some OU or other AD Object is called...
**
A: Delegation
===
///TASK 5///
Q: After organising the available computers, how many ended up in the Workstations OU?
**
A: 7
===
Q: Is it recommendable to create separate OUs for Servers and Workstations? (yay/nay)
**
A: yay
===
///TASK 6///
Q: What is the name of the network share used to distribute GPOs to domain machines?
**
A: SYSVOL
===
Q: Can a GPO be used to apply settings to users and computers? (yay/nay)
**
A: yay
===
///TASK 7///
Q: Will a current version of Windows use NetNTLM as the preferred authentication protocol by default? (yay/nay)
**
A: nay
===
Q: When referring to Kerberos, what type of ticket allows us to request further tickets known as TGS?
**
A: Ticket Granting Ticket
===
Q: When using NetNTLM, is a user's password transmitted over the network at any point? (yay/nay)
**
A: nay 
===
///TASK 8///
Q: What is a group of Windows domains that share the same namespace called?
**
A: true
===
Q: What should be configured between two domains for a user in Domain A to access a resource in Domain B?
**
A: a Trust Relationship
===

