///TASK 4///
Q: What is the total number of frames?
** Case panel > right clk > metadata
A: 460
===
Q: How many IP addresses use the same MAC address with host 145.253.2.203?
** unfold IP > MAc addresses
A: 2
===
Q: How many packets were sent from host 65.208.228.223?
** unfold IP > Sent:
A: 72
===
Q: What is the name of the webserver banner under host 65.208.228.223?
** unfold IP > Host Details
A: Apache
===
Q: What is the extracted username?
** Credentials tab
A: #B\Administrator
===
Q: What is the extracted password?
** 
A: $NETNTLMv2$#B$136B077D942D9A63$FBFF3C253926907AAAAD670A9037F2A5$01010000000000000094D71AE38CD60170A8D571127AE49E00000000020004003300420001001E003000310035003600360053002D00570049004E00310036002D004900520004001E0074006800720065006500620065006500730063006F002E0063006F006D0003003E003000310035003600360073002D00770069006E00310036002D00690072002E0074006800720065006500620065006500730063006F002E0063006F006D0005001E0074006800720065006500620065006500730063006F002E0063006F006D00070008000094D71AE38CD601060004000200000008003000300000000000000000000000003000009050B30CECBEBD73F501D6A2B88286851A6E84DDFAE1211D512A6A5A72594D340A001000000000000000000000000000000000000900220063006900660073002F003100370032002E00310036002E00360036002E0033003600000000000000000000000000
===
///TASK 5///
Q: What is the name of the Linux distro mentioned in the file associated with frame 63075? 
** ONLY load "mx-7 pcap" > file > search
A: centos
===
Q: What is the header of the page associated with frame 75942?
** ONLY load "mx-7 pcap" > file > search > right click > Open file
A: Password-Ned AB
===
Q: What is the source address of the image "ads.bmp.2E5F0FD9.bmp"?
** File tab > add file name > select File name attribute
A: 80.239.178.187
===
Q: What is the frame number of the possible TLS anomaly?
** ONLY load "mx-7 pcap" > Anomalies
A: 36255
===
Q: Look at the messages. Which platform sent a password reset email?
** Load pcap > messages 
A: facebook
===
Q: What is the email address of Branson Matheson?
** Load pcap > messages 
A: branson@sandsite.org
===
///TASK 6///
Q: Which version can detect duplicate MAC addresses?
**
A: 2.7
===
Q: Which version can handle frames?
**
A: 1.6
===
Q: Which version can provide more details on packet details?
**
A: 1.6
===
///TASK 7///
Q: What is the OS name of the host 131.151.37.122?
** Host > OS > dropdown for more details
A: Windows - Windows NT 4
===
Q: How many data bytes were received from host 131.151.32.91 to host 131.151.37.122 through port 1065:
** Host > Outgoing > Check sent bytes data
A: 192
===
Q: How many data bytes were received from host 131.151.37.122 to host 131.151.32.21 through port 143:
** Host > Outgoing > Check sent bytes data
A: 20769
===
Q: What is the sequence number of frame 9?
** Networkminer 1.6 > Frames 9 > TCP > Sequence number
A: 2AD77400
===
Q: What is the number of the detected "content types"?
** Networkminer 2.7 > Parameters > content-types
A: 2
===
Q: What is the USB product's brand name?
** Parameters > filter for: USB > look for local file paths
A: ASIX
===
Q: What is the name of the phone model?
** check photo with view file
A: lumia 535
===
Q: What is the source IP of the fish image?
** Images > find whale/fish > hover > IP
A: 50.22.95.9
===
Q: What is the password of the "homer.pwned.se@gmx.com"?
** Credentials > passwords columb
A: spring2015
===
Q: What is the DNS Query of frame 62001?
** 
A: pop.gmx.com
===