///TASK 6///
Q: After finding Santa's account, what is their position in the company?
** https://inventory-management.thm/activity?user_id=1
A: The Boss!
===
Q: After finding McStocker's account, what is their position in the company?
** https://inventory-management.thm/activity?user_id=3
A: Build Manager
===
Q: After finding the account responsible for tampering, what is their position in the company?
** https://inventory-management.thm/activity?user_id=9
A: Mischief Manager
===
Q: What is the received flag when McSkidy fixes the Inventory Management System?
** 
A: THM{AOC_IDOR_2B34BHI3}
===
///TASK 7///
Q: What is the name of the new cookie that was created for your account?
** 
A: user-auth
===
Q: What encoding type was used for the cookie value?
** CyberChef
A: Hexadecimal
===
Q: What object format is the data of the cookie stored in?
** 
A: JSON
===
Q: What is the value of the administrator cookie? (username = admin)
** {company: "The Best Festival Company", isregistered:"True", username:"admin"}
A: 7b636f6d70616e793a2022546865204265737420466573746976616c20436f6d70616e79222c206973726567697374657265643a2254727565222c20757365726e616d653a2261646d696e227d
===
Q: What team environment is not responding?
** After changing the cookie to above, go to https://static-labs.tryhackme.cloud/sites/aoc-cookies/monitor.html
A: hr
===
Q: What team environment has a network warning?
** 
A: Application
===
///TASK 8///
Q: Using a common wordlist for discovering content, enumerate http://10.10.241.164 to find the location of the administrator dashboard. What is the name of the folder?
** dirb http://10.10.241.164/ /root/Tools/wordlists/dirb/common.txt 
A: admin
===
Q: In your web browser, try some default credentials on the newly discovered login form for the "administrator" user. What is the password?
** 
A: administrator
===
Q: Access the admin panel. What is the value of the flag?
** 
A: THM{ADM1N_AC3SS} 
===
///TASK 9///
Q: What valid password can you use to access the "santa" account?
** 
A: 
===
Q: What is the flag in Santa's itinerary?
** 
A: 
===
///TASK 10///
Q: 
** 
A: 
===
Q: 
** 
A: 
===
Q: 
** 
A: 
===
Q: 
** 
A: 
===
Q: 
** 
A: 
===


