///TASK 2///
===
Q: What variable stores the user's input in the PHP code snippet in this task?
A: $title
===
Q: What HTTP method is used to retrieve data submitted by a user in the PHP code snippet?
A: get
===
Q: If I wanted to execute the id command in the Python code snippet, what route would I need to visit?
A: /id
===
///TASK 3///
===
Q: What payload would I use if I wanted to determine what user the application is running as?
A: whoami
===
Q:  What popular network tool would I use to test for blind command injection on a Linux machine?
A: ping
===
Q: What payload would I use to test a Windows machine for blind command injection?
A: timeout
===
///TASK 4///
===
Q: What is the term for the process of "cleaning" user input that is provided to an application?
A: sanitisation
===
///TASK 5///
===
Q: What user is this application running as?
** & whoami
A: www-data
===
Q: What payload would I use to test a Windows machine for blind command injection?
** & cat /home/tryhackme/flag.txt
A: THM{COMMAND_INJECTION_COMPLETE}