///TASK1///
Q: 48bb6e862e54f2a795ffc4e541caed4d
** https://hashes.com/en/decrypt/hash > MD5
A: easy 
===
Q: CBFDAC6008F9CAB4083784CBD1874F76618D2A97 
** https://hashes.com/en/decrypt/hash > SHA1
A: password123
===
Q: 1C8BFE8F801D79745C4631D09FFF36C82AA37FC4CCE4FC946683D7B336B63032
** https://hashes.com/en/decrypt/hash > SHA256PLAIN
A: letmein
===
Q: $2y$12$Dwt1BZj6pcyc3Dy1FWZ5ieeUznr71EeNkJkUlypTsgbX1H68wsRom
** https://hashes.com/en/decrypt/hash > bcrypt
A: bleh
===
Q: 279412f945939ba78ce0758d3fd83daa
** https://hashes.com/en/tools/hash_identifier > MD4
A: Eternity22 
===
///TASK2///
===
Q:
**
A:
===
Q:
**
A:
===
Q:
**
A:
===
Q:
**
A:
===
