///TASK 2///
Q: Which document property could contain the user's session token?
** 
A: document.cookie
===
Q: Which JavaScript method is often used as a Proof Of Concept?
** 
A: alert
===
///TASK 3///
Q: Where in an URL is a good place to test for reflected XSS:
** 
A: Parameters
===
///TASK 4///
Q: How are stored XSS payloads usually stored on a website?
** 
A: database
===
///TASK 5///
Q: What unsafe JavaScript method is good to look for in source code?
** 
A: eval()
===
///TASK 6///
Q: What tool can you use to test for Blind XSS?
** 
A: xsshunter
===
Q: What type of XSS is very similar to Blind XSS?
** 
A: stored xss
===
///TASK 7///
Q: What is the flag you received from level six?
** 
A: THM{XSS_MASTER}
===
///TASK 8///
Q: What is the value of the staff-session cookie?
** 
A: 4AB305E55955197693F01D6F8FD2D321
===