###All the event logs that we are going to investigate are present in index=botsv1###
==========================================
///TASK 4///
Q: One suricata alert highlighted the CVE value associated with the attack attempt. What is the CVE value?
** index=botsv1 imreallynotbatman.com src_ip="40.80.148.42" sourcetype=suricata >> alert signature field
A: CVE-2014-6271
===
Q: What is the CMS our web server is using?
** fileinfo.filename
A: joomla
===
Q: What is the web scanner, the attacker used to perform the scanning attempts?
** src_headers
A: Acunetix
===
Q: What is the IP address of the server imreallynotbatman.com?
** dest_ip
A: 192.168.250.70
===
///TASK 5///
Q: What IP address is likely attempting a brute force password attack against imreallynotbatman.com?
** 
A: 23.22.63.114
===
Q: What was the URI which got multiple brute force attempts?
** 
A: /joomla/administrator/index.php
===
Q: Against which username was the brute force attempt made?
** 
A: admin
===
Q: What was the correct password for admin access to the content management system running imreallynotbatman.com?
** auth seen from IP 40.80.148.42
A: batman
===
Q: How many unique passwords were attempted in the brute force attempt?
** index=botsv1 sourcetype=stream:http dest_ip="192.168.250.70" http_method=POST form_data=*username*passwd* | rex field=form_data "passwd=(?<creds>\w+)"  | table src_ip creds
A: 412
===
Q: After finding the correct password, which IP did the attacker use to log in to the admin panel?
** 
A: 	40.80.148.42
===
///TASK 6///
Q: Sysmon also collects the Hash value of the processes being created. What is the MD5 HASH of the program 3791.exe?
** 
A: AAE3F5A29935E6ABCC2C2754D12A9AF0
===
Q: Looking at the logs, which user executed the program 3791.exe on the server?
** 
A: NT AUTHORITY\IUSR
===
Q: Search hash on the virustotal. What other name is associated with this file 3791.exe?
** 
A: ab.exe
///TASK 7///
Q: What is the name of the file that defaced the imreallynotbatman.com website ?
** index=botsv1 src=192.168.250.70 sourcetype=suricata dest_ip=23.22.63.114  >> URL
A: poisonivy-is-coming-for-you-batman.jpeg
===
Q: Fortigate Firewall 'fortigate_utm' detected SQL attempt from the attacker's IP 40.80.148.42. What is the name of the rule that was triggered during the SQL Injection attempt?
** index=botsv1 sourcetype=fortigate_utm src_ip=40.80.148.42 >> category
A: HTTP.URI.SQL.Injection
///TASK 8///
Q: This attack used dynamic DNS to resolve to the malicious IP. What fully qualified domain name (FQDN) is associated with this attack?
** index=botsv1 sourcetype=stream:http dest_ip=23.22.63.114 "poisonivy-is-coming-for-you-batman.jpeg" src_ip=192.168.250.70
A: prankglassinebracket.jumpingcrab.com
===
///TASK 9///
Q: What IP address has P01s0n1vy tied to domains that are pre-staged to attack Wayne Enterprises?
** 
A: 23.22.63.114
===
Q: Based on the data gathered from this attack and common open-source intelligence sources for domain names, what is the email address that is most likely associated with the P01s0n1vy APT group?
** 
A: lillian.rose@po1s0nvy.com
===
///TASK 10///
Q: What is the HASH of the Malware associated with the APT group?
** 
A: c99131e0169171935c5ac32615ed6261
===
Q: What is the name of the Malware associated with the Poison Ivy Infrastructure?
** 
A: MirandaTateScreensaver.scr.exe
===
