ROOM: https://tryhackme.com/room/snort
### 2022.11.14 ###

///TASK2/// - Interactive Material and VM
Q: Navigate to the Task-Exercises folder and run the command "./.easy.sh" and write the output
A: Too Easy!

///TASK3/// - Introduction to IDS/IPS
Q: Which snort mode can help you stop the threats on a local machine?
A: HIPS
===
Q: Which snort mode can help you detect threats on a local network?
A: NIDS
===
Q: Which snort mode can help you detect the threats on a local machine?
A: HIDS
===
Q: Which snort mode can help you stop the threats on a local network?
A: NIPS
===
Q: Which snort mode works similar to NIPS mode?
A: NBA
===
Q: According to the official description of the snort, what kind of NIPS is it?
A: full-blown
===
Q: NBA training period is also known as ...
A: baselining

///TASK4/// - First Interaction with Snort

Q: Run the Snort instance and check the build number.
A: 149
===
Q: Test the current instance with "/etc/snort/snort.conf" file and check how many rules are loaded with the current build.
A: 4151
===
Q: Test the current instance with "/etc/snort/snortv2.conf" file and check how many rules are loaded with the current build.
A: 1

///TASK6/// - Operation Mode 2: Packet Logger Mode

Q:  What is the source port used to connect port 53?
** cd /home/ubuntu/Desktop/Task-Exercises/Exercise-Files/TASK-6/145.254.160.237
** ls
A: 3009
===
Q: Read the snort.log file with Snort; what is the IP ID of the 10th packet?
** cd .. (from the above question directory)
** snort -r snort.log.1640048004 -n 10
A: 49313
===
Q: Read the "snort.log.1640048004" file with Snort; what is the referer of the 4th packet?
** snort -X -r snort.log.1640048004 -n 4
A: http://www.ethereal.com/developement.html/ 
===
Q: Read the "snort.log.1640048004" file with Snort; what is the Ack number of the 8th packet?
** snort -r snort.log.1640048004 -n 8
A: 0x38AFFFF3
===
Q: Read the "snort.log.1640048004" file with Snort; what is the Ack number of the 8th packet?
** snort -e -r snort.log.1640048004
A: 41

///TASK7/// - Operation Mode 2: Packet Logger Mode

===
Q: What is the number of the detected HTTP GET methods?
A: 2

///TASK8/// - Operation Mode 4: PCAP Investigation

===
Q: What is the number of the generated alerts?
A: 170
===
Q: Keep reading the output. How many TCP Segments are Queued?
A: 18
===
Q: Keep reading the output.How many "HTTP response headers" were extracted?
A: 3
===
Q: Investigate the mx-1.pcap file with the second configuration file. >> What is the number of the generated alerts? 
A: 68
===
Q: Investigate the mx-2.pcap file with the default configuration file. >> What is the number of the generated alerts?
A: 340
===
Q: Keep reading the output. What is the number of the detected TCP packets?
A: 82
===
Q: Investigate the mx-2.pcap and mx-3.pcap files with the default configuration file. >> What is the number of the generated alerts?
A: 1020

///TASK8/// - Operation Mode 4: PCAP Investigation

===
Q: 
A: 
===








PARAMETERS FOR SNORT:

-V / --version >> Instance version
-v >> Verbose. Display the TCP/IP output
-c >> Defining the configuration file
-T >> Testing the configuration file.
-q >> Quiet mode, NO displaying the banner/ initial inf.
-d >> Display the packet data (payload).
-e >> Display the link-layer (TCP/IP/UDP/ICMP) headers. 
-X >> Display the full packet details in HEX.
-i >> Show a specific netw. interface to listen/sniff. 
-l >> Logger mode, target log and alert output directory. Default output folder is /var/log/snort
-n >>Specify the number of packets that will process/read.
-r >> Reading option, read the dumped logs in Snort.
-N >> Disable logging
-D >> Background mode
-K ASCII >>Log packets in ASCII format.
-A >> full, fast, console, cmg, none (use either one for different outputs)
-r / --pcap-single= >> Read a single pcap
--pcap-list=""	>> Read pcaps provided in command (space separated).
--pcap-show	 >> Show pcap name on console during processing.


EXAMPLES:

Use verbose mode >> ""sudo snort -v" 
#provides tcpdump like output information

Specify an interface w/ verb. mode >> "sudo snort -v -i eth0"
Analyze a single pcap >> "snort -r pcap_file.pcap"
Analyze multiple pcaps >> "sudo snort -c /etc/snort/snort.conf -q --pcap-list="icmp-test.pcap http2.pcap" -A console -n 10"
Use custom config. file to analyze >> "sudo snort -c /etc/snort/snort.conf -q -r icmp-test.pcap -A console -n 10"