### C:\Windows\System32\winevt\Logs ###
///TASK 2///
Q: What is the Event ID for the first recorded event?
** 
A: 40961
===
Q: Filter on Event ID 4104. What was the 2nd command executed in the PowerShell session?
** Double click event
A: whoami
===
Q: What is the Task Category for Event ID 4104?
** 
A: Execute a Remote Command
===
Q: Analyze the Windows PowerShell log. What is the Task Category for Event ID 800?
** 
A: Pipeline Execution Details
===
///TASK 3///
Q: How many log names are in the machine? 
** wevtutil.exe el | Measure-Object
A: 1071
===
Q: What event files would be read when using the query-events command?
** wevtutil.exe qe /?
A: event log, log file, structured query
===
Q: What option would you use to provide a path to a log file?
** wevtutil.exe qe /?
A: /lf:true
===
Q: What is the VALUE for /q:
** wevtutil.exe qe /?
A: XPATH query
===
Q: What is the log name?
** wevtutil qe Application /c:3 /rd:true /f:text
A: Application
===
Q: What is the /rd option for?
** 
A: event read direction
===
Q: What is the /c option for?
** 
A: Maximum number of events to read.
===
///TASK 4///
Q: What are the names of the logs related to OpenSSH?
** Get-WinEvent -ListLog *
A: OpenSSH/Admin,OpenSSH/Operational
===
Q: What is the name of the 3rd log provider?
** https://bit.ly/3j6JBwa > Example 8
A: Microsoft-Windows-PowerShell-DesiredStateConfiguration-FileDownloadManager
===
Q: ow many event ids are displayed for this event provider?
** (Get-WinEvent -ListProvider Microsoft-Windows-PowerShell).Events | Format-Table Id, Description | Measure-Object
A: 192
===
Q: How do you specify the number of events to display?
** https://bit.ly/3j6JBwa
A: -MaxEvents
===
Q: When using the FilterHashtable parameter and filtering by level, what is the value for Informational?
** 
A: 4
===
///TASK 5///
Q: Using Get-WinEvent and XPath, what is the query to find WLMS events with a System Time of 2020-12-15T01:09:08.940277500Z?
** 
A: 
===
Q: Using Get-WinEvent and XPath, what is the query to find a user named Sam with an Logon Event ID of 4720?
** 
A: 
===
Q: Based on the previous query, how many results are returned?
** 
A: 
===
Q: Based on the output from the question #2, what is Message?
** 
A: 
===
Q: Still working with Sam as the user, what time was Event ID 4724 recorded? (MM/DD/YYYY H:MM:SS [AM/PM])
** 
A: 
===
Q: What is the Provider Name?
** 
A: 
===
///TASK 6///
Q: 
** 
A: 
===
: 
** 
A: 
===
Q: 
** 
A: 
===
Q: 
** 
A: 
===
Q: 
** 
A: 
===

