///TASK 2///
Q: How many addressable bits are there in the FAT32 file system
A: 28 bits
===
Q: What is the maximum file size supported by the FAT32 file system?
A: 4GB
===
Q: Which file system is used by digital cameras and SD cards?
A: ExFAT
===
///TASK 3///
===
Q: What is the Size of the file located?
** Tool will not Load, from online for now
A: 49152
===
Q: 
What is the size of the cluster for the volume from which this triage was taken
** Tool will not Load, from online for now
A: 4096
===
///TASK 4///
===
Q: There is another xlsx file that was deleted. What is the full name of that file?
** Load USB file from Desktop > Follow Screenshots
A: TryHackme.xlsx
===
Q: What is the name of the TXT file that was deleted from the disk?
** Load USb file from Desktop > Follow Screenshots
A: TryHackMe2.txt
===
Q: Recover the TXT file from Question #2. What was written in this txt file?
** Load USB file from Desktop > Follow Screenshots
A: THM-4n6-2-4
===
///TASK 5///
===
Q: How many times was gkape.exe executed?
A: 
===
Q: What is the last execution time of gkape.exe
A: 12/01/2021 13:04
===
Q: When Notepad.exe was opened on 11/30/2021 at 10:56, how long did it remain in focus?
A: 00:00:41
===
Q: What program was used to open C:\Users\THM-4n6\Desktop\KAPE\KAPE\ChangeLog.txt?
A: notepad.exe
===
///TASK 6///
===
Q: When was the folder C:\Users\THM-4n6\Desktop\regripper last opened?
A: 12/1/2021 13:01
===
Q: When was the above-mentioned folder first opened?
A: 12/1/2021 12:31
===
///TASK 7///
Q: 
Which artifact will tell us the first and last connection times of a removable drive?
A: setupapi.dev.log
===
