///TASK 1///
===
Q: What is the most used Desktop Operating System right now?
A: Microsoft Windows
///TASK 2///
===
Q: What is the short form for HKEY_LOCAL_MACHINE?
A: HKLM
///TASK 3///
===
Q: What is the path for the five main registry hives, DEFAULT, SAM, SECURITY, SOFTWARE, and SYSTEM?
A: C:\Windows\System32\Config
===
Q: What is the path for the AmCache hive?
A: C:\Windows\AppCompat\Programs\Amcache.hve
===
///TASK 6///
===
Q: What is the Current Build Number of the machine whose data is being investigated?
** SOFTWARE\Microsoft\Windows NT\CurrentVersion
A: 19044
===
Q: Which ControlSet contains the last known good configuration?
** SYSTEM\ControlSet001
A: 1
===
Q: What is the Computer Name of the computer?
** SYSTEM\CurrentControlSet\Control\ComputerName\ComputerName
A: THM-4n6
===
Q: What is the value of the TimeZoneKeyName?
** SYSTEM\CurrentControlSet\Control\TimeZoneInformation > TimeZoneKeyName
A: Pakistan Standard Time
===
Q: What is the DHCP IP address
** SYSTEM\CurrentControlSet\Services\Tcpip\Parameters\Interfaces > DhcpIPAddress
A: 192.168.100.58
===
Q: What is the RID of the Guest User account?
** cmd >> wmic useraccount get name,sid
A: 501 
===
///TASK 7///
Q:
**
A:
===
Q:
**
A:
===
Q:
**
A:
===
///TASK 8///









###GENERAL info, learned topics###

- NTUSER.DAT hive > C:\Users\<username>\.
- USRCLASS.DAT hive > C:\Users\<username>\AppData\Local\Microsoft\Windows
            (both are hidden files)
- Amcache Hive > C:\Windows\AppCompat\Programs\Amcache.hve
- Registry backups > C:\Windows\System32\Config (every 10 days > C:\Windows\System32\Config\RegBack)
- Transaction logs > C:\Windows\System32\Config

OS version: SOFTWARE\Microsoft\Windows NT\CurrentVersion
Computer Name: SYSTEM\CurrentControlSet\Control\ComputerName\ComputerName 
Time Zone Information:SYSTEM\CurrentControlSet\Control\TimeZoneInformation
Network Interfaces and Past Networks: 
            - SYSTEM\CurrentControlSet\Services\Tcpip\Parameters\Interfaces
            - SOFTWARE\Microsoft\Windows NT\CurrentVersion\NetworkList\Signatures\Unmanaged
            - SOFTWARE\Microsoft\Windows NT\CurrentVersion\NetworkList\Signatures\Managed
Autostart Programs (Autoruns):
            - NTUSER.DAT\Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Run
            - NTUSER.DAT\Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\RunOnce
            - SOFTWARE\Microsoft\Windows\CurrentVersion\RunOnce
            - SOFTWARE\Microsoft\Windows\CurrentVersion\policies\Explorer\Run
            - SOFTWARE\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Run
Services: SYSTEM\CurrentControlSet\Services
SAM hive and user information: SAM\Domains\Account\Users

Recent files: 
            - NTUSER.DAT\Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Explorer\RecentDocs
            - NTUSER.DAT\Software\Microsoft\Office\VERSION
            - NTUSER.DAT\Software\Microsoft\Office\15.0\Word
            - NTUSER.DAT\Software\Microsoft\Office\VERSION\UserMRU\LiveID_####\FileMRU

ShellBags:
            - USRCLASS.DAT\Local Settings\Software\Microsoft\Windows\Shell\Bags
            - USRCLASS.DAT\Local Settings\Software\Microsoft\Windows\Shell\BagMRU
            - NTUSER.DAT\Software\Microsoft\Windows\Shell\BagMRU
            - NTUSER.DAT\Software\Microsoft\Windows\Shell\Bags

Open/Save and LastVisited Dialog MRUs
            - NTUSER.DAT\Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Explorer\ComDlg32\OpenSavePIDlMRU
            - NTUSER.DAT\Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Explorer\ComDlg32\LastVisitedPidlMRU

Windows Explorer Address/Search Bars:
            - NTUSER.DAT\Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Explorer\TypedPaths
            - NTUSER.DAT\Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Explorer\WordWheelQuer










