///TASK 1///
===
Q: Which file is used to simulate the screenshots?
** 
A: http1.pcapng
===
Q: Which file is used to answer the questions?
**
A: Exercise.pcapng
===
///TASK 2///
===
Q: Read the "capture file comments". What is the flag?
** Statistics > Capture File Properties > Capture File comments
A: TryHackMe_Wireshark_Demo 
===
Q: What is the total number of packets?
** scroll to end
A: 58620
===
Q: What is the SHA256 hash value of the capture file?
** Statistics > Capture File Properties > Details > Hash (SHA256)
A: f446de335565fb0b0ee5e5a3266703c778b2f3dfad7efeaeccb2da5641a6d6eb
===
///TASK 3///
===
Q: View packet number 38. Which markup language is used under the HTTP protocol?
** pkt 38 > eXtensible markup language
A: extensible markup language
===
Q: What is the arrival date of the packet? (Answer format: Month/Day/Year)
** pkt 38 > Hyper Transfer Protocol > Date:
A: 05/13/2004
===
Q: What is the TTL value?
** pkt 38 > Internet Protocol Version 4 > Time to Live
A: 47
===
Q: What is the TCP payload size?
** pkt 38 > Transmission Control Protocol > TCP Segment Len:
A: 424
===
Q: What is the e-tag value?
** pkt 38 > Hyper Transfer Protocol > ETag:
A: 9a01a-4696-7e354b00
===
///TASK 4///
===
Q: Search the "r4w" string in packet details. What is the name of artist 1?
** Edit > Find packet
A: r4w8173
===
Q: Go to packet 12 and read the comments. What is the answer?
** pkt 12 > read comment > go to pkt 39765 > Jpeg > right-click > export > open terminal > md5sum "filename" > hash is the key
A: 911cd574a42865a956ccde2d04495ebf
===
Q: There is a ".txt" file inside the capture file. Find the file and read it; what is the alien's name?
** search .txt > "File>Export Objects>HTTP"
A: packetmaster
===
Q: Look at the expert info section. What is the number of warnings?
** 
A: 1636
===
///TASK 5///
Q: Go to packet number 4. Right-click on the "Hypertext Transfer Protocol" and apply it as a filter. Now, look at the filter pane. What is the filter query?
** 
A: http
===
Q: What is the number of displayed packets?
** 
A: 1089
===
Q: Go to packet number 33790 and follow the stream. What is the total number of artists?
** 
A: 3
===
Q: What is the name of the second artist?
** Exported file > opened .php in editor
A: Blad3
===